科大學生會點解一開始會話周同學係為咗避催淚彈而自己跳落去？

突然醒起
點解當初第一時間科大學生會會咁講
佢哋有冇講source?
利申：純粹好奇問下 絕無他意

似係估估下跟住就亂傳

冇fc囉

其實都係大家估，但我唔同意，因為果個位雖然唔高，但點都去到一般女仔心口咁高，冇可能係因為睇唔清亂咁走而失足跌落去，一定要用手撐再跨過，如果係自己選擇跳落去下層最多斷腳，冇理由會頭落地先
有d1999，我就覺得冇可能係意外